中學拍拖嘅人都係仆街

成班女有咗幾次拍拖經驗之後都開始吊高嚟賣，搞到佢哋出咗社會之後狗眼望人低。乜鳩月入50k 180 肌肉靚仔先啱佢地，點解你哋要搞到班女咁醒目

自己做唔到就話人仆街 抵你a0

遲啲先開心些牙唔好咩

即係你諗住等佢哋冇咁醒就可以呃到佢哋？

我嘅處女膜呀

算把啦

搞到無曬處